渣打馬拉松個網連https都無用

, 但無用https

雖然唔知關唔關信用卡被盜用事

MrA:用Linux

渣兜今次食得屎

老細: 慳番唔買張ssl cert先
IT狗: 出左事咁點?
老細: 到事先算

：點樣會出事架 IT狗！
：一早提左你架啦
：搞成咁呢獲一定係你啦 炒
：

負責犬隻已在未出事前遭解僱

因此無人需要負責

IT狗: 點解又係我

lm

：食Q 同我睇住佢執野走 15分鐘內執唔哂就同我的佢走
：死人IT狗 累撚死我

有ssl cert唔撚駛錢....

老細: 做咩唔提我唔駛錢都可以拎到ssl cert , 即係你既錯啦 炒
IT狗: ...............

：IT狗是最信不過的

屌

老細: 正一佗衰家, 想食餐安樂茶飯都唔得, 搵個fresh grad都仲勁過你, 好好反省下啦
IT狗:不要再說了

老細: 仆你個街, 你知唔知今年無花紅分都係因為你呀 , 轉工果時記住醒番少少啦, 無老細好似我咁好點醒你架啦, 記住睇路呀
IT狗: 可唔可以唔炒我

變咗作文post

IT 好慘

其實渣打好似只係比錢贊助，呢啲野應該唔關佢事

老細: 唔炒你隻鑊邊個孭呀, 你仲話你做IT, 你D logic去左邊呀, 都叫你用下個腦架啦, 如果唔係都唔會搞成咁
IT狗: WTF....

cert都無

：請你返黎都唔知做咩既
：成日借d宜話去整電腦整printer
：其實就走去溝女 咪以為我唔知
：但真係..... ( : shut up)
：仲駁咀

唔重視IT既後果

我張渣打卡試過比人盜用
應該唔少苦主

留名睇炒車

收錢唔用https都得？
好似呢啲係基本野黎
不過衰在佢係用自己系統直接授權交易
唔同stripe要要求個domain有https/ paypal要redirect返去https嘅PayPal
其實而家好多野要用多過一般權限就一定要用https 例如啟動相機/咪

呢單野就係要怪銀行畀佢地直接授權 但唔限佢地要基於https上先可以執行 所以金管局同創科局應該要出聲明講下野

老細：今次係你自己自食其果呀，抵你死啦，我除左講恭喜都唔知講咩好
IT狗：你..........

老細：啤咩啤呀你，望番住你個電腦啦，backup
番曬d files你先好走呀，你估炒左你就唔駛做呀，你係隻IT狗黎架渣，臨走之前記住吠兩聲通知我呀
IT狗：

hk no it

:你仲有五分鐘淨渣
:腦細，放過我啦

IT狗: 那有女
老細: 所以話你d死毒撚，除左做IT就咩都唔識，連女都唔識溝，你睇下我，成班秘書團隊呀

: 好靚既秘書姐姐呀
: 很想要吧？諗你都唔好諗呀，你諗下之後搵咩工好過啦

: 你都唔想過年俾d親戚話你失業架？
:

: 差唔多啦喎，執好曬d野未 ，執好就走啦，以後唔好再番黎呀
:未執好呀

嘩屌你老母錢銀嘢都唔用https
學校都有教啦

電子支票邊係咁開架

：食Q同我的佢走
：順便叫埋清潔阿姐黎，將d未執走既野掉哂落垃圾房
：唔好啊 張相係我為一一張同女朋友影架
：做野慢手慢腳 依加d後生

唔多寫實

lets encrypt

查呢兩項資料好似冇所謂？
當然https 曬實最好，畀錢果part應該用官方既protocol